最近有咩新番睇？

唔好講鬼滅之刃

鬼滅之刃

失業新番
全港熱播

唔記得左咩名
講個男主個妹被吸血鬼咬左
男主為左救佢要去練唔知咩呼吸刀法

Jojo的奇妙冒險

一係異世界一係輕說番求鳩奇整夠12集就算
垃垃圾圾咁
鬼滅咁爆都係因為無對手

ID: Invaded，真心好睇

Nekopara

盾娘

映像研
異獸魔都

overflow

怕痛的我 把防禦力點滿

舊番一樣好睇

排球少年

果套女主角咬住碌野無台詞既 唔記得咩名

影像研真係好睇
點解香港好似咁少人睇

今季覺得最好睇
id invaded
有啲抄鬼佬電影Source Code

別對映像研出手
講班學生整動畫,出名監督湯淺政明負責

防禦力
劇情夠戇鳩,戰鬥畫面唔差

達爾文遊戲

映像研

仲唔係露營？可惜今季係杯麵番
認真嘅話我應該都會推達爾文遊戲
不過劇情改動咗好多
追漫畫轉過嚟可能會唔慣
then仲有套思維覆寫
睇咗一集太燒精神唔敢追落去
個setting幾有趣
仲有電磁砲你唔係唔睇牙？

防禦力

鬼父

鬼滅之刃神作

入間同學入魔了 幾輕鬆幾好笑 但劇情又唔差

映像研
我好耐無過體感3分鐘嘅動畫